屯門荃灣有冇salon介紹？

200左右剪髮

柏麗i forward lor. 幾好

fix up

dungo design

which hair stylist

邊間分店 咩名

qb house

Dick
剪咗十幾年

有冇佢電話？＄

98037965
洗剪吹 198

之前係fix up剪但係個人去左元朗另外一間做
巴打有興趣再講

name??